<resources>
    <string name="app_name">Liga Aguila</string>
    <string name="registro">Regístro</string>
    <string name="reg">Regístrate</string>
    <string name="iniciar_sesion">Iniciar Sesión</string>
    <string name="aceptarRegistro">Aceptar</string>
    <string name="pregunta">¿Cuál es tu equipo Favorito?</string>
    <string name="contrasena">Define una contraseña</string>
    <string name="pass">Contraseña</string>
    <string name="correo_elect">Ingresa tu correo electrónico</string>
    <string name="contrasenaRect">Repite la contraseña</string>
    <string name="usuario">¿Con qué usuario deseas registrarte?</string>
    <string name="user">Usuario</string>
    <string name="apellido">¿Cuál es tu Apellido?</string>
    <string name="nombre">¿Cuál es tu Nombre?</string>
    <string name="equipo">Equipo</string>
    <string name="tabla">Tabla de Posiciones</string>
    <string name="partidos">Partidos</string>
    <string name="historia">Historia</string>
    <string name="perfil">Mí Perfíl</string>
    <string name="cerrar_sesion">Cerrar Sesión</string>
    <string name="close">menu cerrado</string>
    <string name="open">menu abierto</string>
    <string name="name">Inicia Sesión</string>
    <string name="omitir">Omitir</string>
    <string name="perf">Perfíl</string>
    <string name="completaRegistro">Completa los siguientes campos.</string>
    <string name="actualidad">Noticias</string>
    <string name="cargando">Cargando: </string>

    <string-array name="equipos">
        <item>América de Cali</item>
        <item>Atl. Nacional</item>
        <item>Ind. Medellín</item>
        <item>Deportivo Cali</item>
        <item>Millonarios</item>
        <item>Jaguares de Córdoba</item>
        <item>Ind. Santa Fe</item>
        <item>Alianza Petrolera</item>
        <item>Patriotas</item>
        <item>La Equidad</item>
        <item>Atl. Bucaramanga</item>
        <item>Tolima</item>
        <item>Tigres</item>
        <item>Rionegro Águilas</item>
        <item>Atl. Huila</item>
        <item>Junior</item>
        <item>Cortuluá</item>
        <item>Once Caldas</item>
        <item>Envigado</item>
        <item>Dep. Pasto</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="noticia">Noticia</string>
    <string name="errorConnect">Error al conectarse</string>
    <string name="descTresUno">No se sabe a ciencia cierta cómo llegó el fútbol al país, aunque el primer partido oficial se jugó el 6 de marzo de 1908, un partido organizado y con árbitro en la ciudad costera de Barranquilla. En aquella ciudad se empezaron a hacer campeonatos entre equipos formados por los barrios. Bogotá también fue pionera de este deporte con la organización de pequeños campeonatos y partidos, se destaca uno en el fin de la Guerra de los Mil Días en el Polo Club.</string>
    <string name="descTresDos">En 1912 nace en el departamento del Valle del Cauca el Cali FootBall Club; en 1913 nace el Medellín Foot Ball Club en el departamento de Antioquia; América F. B. C. del Valle del Cauca en 1918 y Juventud Junior que fue fundado en el departamento del Atlántico en el año de 1924 junto con el Cúcuta Foot-Ball Club, del departamento de Norte de Santander. Después se fundarían más equipos pero un hecho destacable es la creación de la Asociación Colombiana de Fútbol bajo el nombre de Liga de Fútbol que fue reconocida por la FIFA. Asociación que no fue muy organizada, y fracasó en el intento de crear fútbol profesional.</string>
    <string name="descCuatroUno">En 2014, Dimayor en una asamblea realizada en el mes de octubre llegó a un consenso en el que se aprobó un cambio de formato para el campeonato de cara a la temporada 2015: el número de equipos participantes pasará de dieciocho a veinte equipos. Sin embargo, para la temporada 2014 los ascensos y descensos se mantuvieron de igual forma (un ascenso y un partido de promoción) y los dos equipos por ascender se definirán entre los \"clubes clase A, que se encuentran en la categoría B\" mediante un Cuadrangular de Ascenso a jugarse en Bogotá. Asimismo, se cambiará el sistema de ascenso y descenso a partir de 2015, se cambió de un descenso y un partido de promoción a dos descensos directos.13</string>
    <string name="descCuatroDos">En el Torneo Apertura 2015 el campeón fue el Deportivo Cali, ganando la serie global por 2-1 al DIM, quien llegaba a la final por segunda vez consecutiva. El equipo \"azucarero\" fue campeón después de 9 años y medio con un plantel que apenas tenía 22,3 años de edad promedio y con un 70% de jugadores salidos de su cantera. El llamado \"Kinder del Pecoso\" venció en enfrentamientos directos a dos grandes: Nacional y Millonarios, antes de jugar la final con el Medellín. Un ingrediente especial de la novena estrella fue que los partidos de local del Deportivo Cali se llevaron a cabo en su estadio: El Coloso de Palmaseca. En ese año la Junta Directiva del equipo tomó la decisión de mudarse definitivamente a su estadio, dejando atrás el Estadio Pascual Guerrero. Con este título Cali alcanzó nuevamente a Bogotá como la ciudad de Colombia con más estrellas (22 para cada una, distribuidas así: 14 para Millonarios Fútbol Club y 8 Independiente Santa Fe, 13 por América de Cali y 9 el Deportivo Cali).</string>
    <string name="descCuatroTres">En el Torneo Finalización 2015 Atlético Nacional se coronó campeón. El primer partido se jugó en Barranquilla y el cuadro paisa perdió 2-1 contra Junior con goles de Roberto Ovelar y Édison Toloza para el local y por el visitante descontó Yimmi Chará. En Medellín el equipo verde obtuvo una victoria 1-0 con gol del juvenil Marlos Moreno. En el global, el resultado fue un 2-2. En la tanda de penales el cuadro antioqueño se impuso 3-2 en la definición desde la Tanda de penaltis. El cuadro paisa obtuvo con este título su estrella número 15 con lo cual se consagró como el club más laureado del rentado nacional. El goleador del torneo sería Jefferson Duque con 15 anotaciones.</string>
    <string name="descCuatroCuatro">Apertura 2016 Campeón Independiente Medellín, el mejor equipo del torneo regular por clasificación en la tabla general, el 19 de junio, del 2016 tras empatar en Barranquilla el partido de ida de la final con Atlético Junior (1:1), se consolidan campeones en la ciudad de Medellín al vencer en el partido de vuelta (2:0) siendo figura del partido final Christian Marrugo, obteniendo así su sexto título en el torneo nacional.</string>
    <string name="descCuatroCinco">En Torneo Finalización 2016 el campeón sería el Independiente Santa Fe al ganarle en el global 1-0 al Deportes Tolima imponiendo un juego estilo uruguayo y finalizando 15 fechas invicto en la liga. Al final del 2016, Santa Fe sería el mejor en la reclasificación del año.</string>
    <string name="moreInfo">Mas Informacion</string>
</resources>
